覺唔覺block人=買佢怕=認輸

點解有啲人成日打咩咩show blocked user
十足攞尾彩走住屌咁

俾人block我成日都覺得好肉赤

你做你係老死牙bot

估

最好就直接ignore啲on9假膠attention seeker同五毛

Me